歐洲、日韓股票稅收問題

想請教下有實際經驗嘅香港人買德國、法國、荷蘭、日本、韓國股票關於資本增值稅係點報/洗唔洗報？

網上啲資料唔係過時就係有衝突